Bom dia!

Como comunicado no email, não tive tempo suficiente para realizar o teste completo, já que tive que viajar durante o fim de semana.
O sistema está atualmente usando um banco de dados InMemory para testes, mas o código SQL do banco se encontra na pasta 'sql', na raíz da solution.

Att,
Guilherme Santana